【又入波】休班警員涉非禮16歲女被捕

休班警員涉非禮16歲女被捕
11月17日(六) 21:40

警方在昨早(16日)約8時，接獲一名16歲女童報案，指懷疑在港鐵荔景站被非禮，警方接報派員聲至，經初步調查後，警方以涉嫌非禮，拘捕一名姓趙(54歲)男子，並證實他為一名休班警務人員。趙其後獲准保釋候查，須於12月中旬向警方報到，案件由葵青警區重案組跟進。

警方重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

Olé Olé Olé

警超聯

叫雞好過啦

又開始追分

又goal

其實香港休班警足球隊應該有資格同新北、新竹、印度踢亞洲盃

btw，呢球俾得好靚

亞洲區風化四小龍

短暫休息
之後又開鑼

當值警
休班警
退休警
輔警

各位阿 Sir，加油

Goal

其實一年可以衰幾獲

條女一定好正

上一次入波，非法殺人
的士司機陳輝旺（65歲枉死）

阿sir

香港猶差
殺人非禮
樣樣做齊

球迷真係大飽眼福

藍色衫係香港警察
入波當然靚啦

閒時有做義工
陽痿

平時有做義工，探老人院公公婆婆，熱心公益，貢獻社會
每月捐錢，扶助大陸山區清貧兒童上學

未入黎我估係倒掛

即時退休啦，已經袋左長俸

又話警察冇壞人

阿 sir 懷疑學生妹收埋左啲毒品喺打底褲入邊

check 下啫 唔駛你教

又係佔中既錯

諦聽你條柒頭去咗邊呀

黑警一放假就谷精上腦 真係冇撚用

垃圾黑警，

Olé~~~~~~~

當日勒頸，法座裁定 “非法殺死” 65歲的士司機陳輝旺嘅入波警察，全名馬振康

馬sir ，你球世界波，大力左小小喎

會員諦聽同頂到上心口又要潛水

本案中有份制服及拘捕死者陳輝旺的3名警務人員全隸屬西九龍衝鋒隊，包括便衣「箍頸警」林偉榮，警員馬振康及警長羅偉民。

據《蘋果》2013年1月初的報道，馬原來是一個泰國佛牌討論區的版主，販賣由屍骨、屍油甚至體毛製成的「陰牌」，供人養鬼仔。馬振康當時向放蛇記者爆出從泰國偷運碌葛入境的秘訣，強調「可以話鬼揞眼啦，總之我做十幾次未衰過」，更加教記者如被搜出嬰屍時該如何脫身。

你係咪做緊警察公共關係科

西九龍衝鋒隊
便衣林偉榮
警員馬振康
警長羅偉民

三箭頭，難怪球波入得咁靚
三位阿 sir 好波

阿蛇非禮唔駛你教

16歲

非禮耍家
醫院走犯亦都耍家

各位阿 sir，真係人中龍鳳

香港警察 職責犯法

條女一定係好撚索同著到扯哂火
54歲都老馬有火

亞洲風化冠軍杯

又開始跑數

搞警超聯個位巴打係咪因為太多入球而潛水

GOAL！！！！！

又入